有無人同小妹試下撘地鐵唔比錢？練身手係呢舖啦！

不過小妹未跳過 唔肯定跳唔跳得過個閘

聽日等我初嘗禁果 試第一跳先！好緊張！

跳完報告

打算如果返工要著裙 就優雅地捐過去 得左！

捐

裝你裙底

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

推

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

小妹有著褲

想型啲跳過去啵

留名睇你跳唔跳得過

成個人彈起你想人唔望你都幾難

可以試吓闊閘機檻過去

你陪唔陪小妹跳唔跳姐

即刻火影上身跑

對敵人仁慈=對自己殘忍

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

好想抱住絲打跳閘

好啊 我聽日喺屋企擺個陣練下跳先

小妹怕顧唔掂巴打你呀

你要自己跳

唸起有得同黨鐵班哥哥姐姐玩真人跑online就好興奮

又係你啊

太肥
捐唔入 跳唔過

我已經好想快啲去撘

細個已經跳過了 無乜人理架 請放心

可以試下訓上閘機慢慢移過去

有啲緊張，跳唔過好似好柒

鐵腿閘上飄

小妹真係未試過
好撚期待

如果捐過去 好似好熟女

新招式

好心你就唔好扮女人啦

試過捐一次，但係冚親頭，仲柒

長腿妹點會跳唔過等我cover你

真絲

絲打我地一齊跳

有果d片大型行李過既閘機，過果d就得

咁你想小妹點姐

你唔笑我都偷笑

約定你架啦唔比失約！

跳唔到或唔方便既，踢開闊閘機啦，或者跟人過

個啲好似有兩個閘 你玩小妹

又係你

又岩喎

警告你 唔好追小妹

我跑得好快 但唔係你

唔難跳。只要後面有人追住你

當日沙田我等緊買飛入閘，點知成堆防暴衝過黎，

我即刻跳入閘，後面兄弟跟住一齊跳

你哋兩個連住嚟

小妹唔理你 哼

啱先坐地鐵去到黃大仙

你係巴打？

發現男人跳係勁容易

不了 驚爆呔

會唔會跳上引

你無膽量既死開

你好煩

大西北嘅朋友表示，撘輕鐵返工嘅朋友記得嘟八達通or買左飛先好上車吖，知啦有陣時見到架車埋站就好容易衝左上去

返放工時間太少人跳 比佢賺$2算

如果我跳唔到要慢慢磨過去個陣 希望大家係後面見到唔好笑9我

我出門個陣係非繁忙時間 都諗住跳一跳

屌你 走啦
小妹話要跳 你唔跳就收聲

一齊跳 唔撚驚

男人老狗著裙翻工

係好多人個陣 跟住前面個個係咪可以一齊入

好似唔係

小妹真女女

有查飛狗查到你話唔見左張八達推/車飛得唔得

頭先有女仔捐左入去

優雅

會仆街

唔得
佢哋通常喺閘口附近睇住你跳/拍長者卡

就算唔見飛都要罰錢
Cap 556B

dm

咁我話我無做過得唔得呢

罰幾多？

利申:奉公守法良好市民

今日跳左8次 計埋出入

一齊跳，u jump I jump

跳到好熟手咁

有手足會幫你㗎喇

佢哋會叫你攞卡出嚟&用部手提機即埸check你張卡有無入閘紀錄。

痴線佬

全民一齊跳唔該

跳/長者卡 $500 (應該會留record，案底就唔肯定)
佢哋目擊而你聲稱唔見飛我估會同上

平時真唔見飛你自己去客務中心講嘅話
要 search 吓 CAP 556 點寫 (我唔記得罰幾多)
但應該係唔駛登記個人資料&即埸畀錢

不過好似通常唔會揸正嚟做
可能會問你邊個站入&收你正常車錢&畀綠色出閘卡你出

又學到新野

有鳩小妹

【置頂】828 metoo集會

唔夠力跳嘅話，可以雙手撐起個人坐係閘機，再用patpat移去另一邊先落地

小妹沒有

呢招掂 坐係閘機先

跳過 撞瘀左隻腳

駛咩跳 去開閘啦 唔係點引得多人跟

跳閘哨兵 TG group

細妹很曳 但我支持

記得避cam

坐係閘機再用patpat移去另一邊

真係咪再畀錢黨鐵啦咁仆街話關車站就關，721話唔開車就打開門比白衫黑社會入嚟施虐
大力支持全民日日運動日，跳多啲對身體好

平時發完夢自己一個去返到自己個站，我都係靜靜雞喺下面捐出去。

幾次都係咁，冇人理我。

認真。

咁你要跳多啲

點開

係時候要對黨鐵做返d野

路邊鐵欄好多手足都爭啲仆街閘機有難度

黨鐵帶頭攬炒
出賣香港市民

係呢場運動入面，黨鐵嘅仆街程度係同黑警有得揮

聽日買長者咭

著西裝驚條褲爛

今日試過地鐵同火車，入閘棍大力少少推就入到閘
仲要跳閘，渣架

死gay佬

不如搞個全民運動日比大家勇氣去跳呀

記得帶口罩

想講其實有冇人跳過自動閘，係會響既，上次試跳響左

捐狗窿

其實人夠多，個個都跑佢捉得邊個？
大部分情況比你跑到入車，佢耐你唔何

認真討論 我覺得要夠多人帶頭齊齊跳 先會有多啲人跟機 例如 9點中環站夠20個人準時跳
利申 無賴

我既經歷，有冇地鐵巴出黎証實下，比啲心理準備大家

自推1

今日見到有人跳
好有型

自推2

好似踢波飛鏟咁洗過去咪型囉， 咩007呀matrix呀都係咁嘅啫

想睇你跳

佢有職員專用閘口嘛。上次見啲南亞裔小孩就咁推出去。都無人理。

有冇人睇到可以覆下我

闊閘機會響
不時有輪椅乘客/推輪椅乘客未拍好卡就行得太前/行得太慢就會響

但只有附近嘅人會聽到響
以我所知
職員/控制室唔會知

新款窄閘機未拍好卡就行得太前都有機會響

響可以代表你未拍得好張卡就行得太前
提你退後少少
並唔代表你一定係逃票
職員平時亦唔會太在意啲響聲

係咪真係有響照走咪得囉

唔係講笑 我有朋友真係跳唔過爭啲仆街

真係有跳，我驚我係個別事件所以想問下有冇相同經歷

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法

push

聽日返工放工跳閘啊！

可唔可以抱埋小弟

唔單至聽日

早兩日見人跳，俾粉紅戰隊圍堵

勇武後勤全面升級！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊推啊

用力係可以撞過去架

小弟好細粒唔會壓到你

推推推推推推推推推推推推推推推推

老友記啦 簡單方便
得你一個跳就好明顯

試過撞 撞唔過 柒咗想問係要幾大力

小妹我同你試都得，不過你要唔着底褲

聽朝返6點9
等小妹試下跳先

連續推多兩三次就得，見到啲女手足輕鬆過到

今日挑戰左一個人跳

絲打已J

唔洗跳，舊式嗰啲機，大力推一下就會過到 成日都見到啲大叔唔拍卡大用力推推就過。我望住嗰個大叔，大叔仲望返我轉頭

其實直接踩上去嗰條杆到就得
可以頂到我成個人
決定以後都唔撚俾錢狗鐵賺

我細粒捐得過

我都想跳但最撚驚係柒跳極都跳唔過咁
163矮西

要試下先

我仲矮過你 但試下先

聽日就試！！
如果闊閘機跟住前面條友入有冇得諗？

有但要夠快

大家咪撚相信有報應呢回事 要報應就你地出力報

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

721811

跳太張揚 打算捐或者大家推算

力

跳左有冇法律責任？
冇既可以玩九下狗鐵都幾正

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

順便幫我推下多謝大家

今個月俾錢買月票嘅手足，會唔會試下去叫地鐵退錢，同佢講因爲地鐵有tg唔敢搭

小妹都跳到，你都得啦

走得甩咪冇
走唔甩罰5舊

著裙就闊閘機跟人入啦
跳就好易，一兩步助跑再雙手用力撐就過到

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 劉曉波动态网自由门

捉到係咪最多都係罰錢？冇法律責任

正

面向狗 慢慢向後退

後面既人幫手捉住前排既袋

唔打破依個心理關口

就每次都會有人被捕

如果跑走, 佢咁多cam實影到

十米一個cam,點避

係屋企張碌架床練習過 撞到個大脾好撚痛
有冇人指導跳閘姿勢

平時同另外一位女仔一齊跳，其實冇大家想像中咁難 女仔fd都話好簡單

唔洗夠快的 你趁佢未閂埋 㩒住塊葉就可以

全民免費搭鐵

會唔會捐仲好

我都係再大力少少就推得過
利申：絲

我個邊係新機 屌

勇武後勤全面升級！
平價方便遠近兼用！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要狩獵團人手一支！

應正名為黨鐵

都幾穩唔會跌落嚟
雖然我係絲 但都唔係輕

岩岩大概12點已經係九龍灣見到2個巴打英勇跳閘

有冇天水圍人一齊跳

粉紅色

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

頭先跳唔過 係下面捐左過去無避cam無帶口罩

好刺激

勸你唔好，到時見到個小妹大抽過你盞傷心。

男人老狗著裙仲要自稱小妹

用綠色卡會冇咁煩

巴打唔相信小妹

無圖純文字討論難d

咩圖 太性感小妹唔制

夠啦 巴打 收手啦

可唔可以唔好再扮女人

玻璃閘裡面有個條橫柄一推出黎就成道打開

咁咪仲好

頭先metoo完有好多手足鼓勵大家做跳跳虎 好過癮
所以我第一次捐左閘 著左裙跳唔到屌

同我跳